今日藍絲group傳黎既信息, 焦土派一国一制夢想成真

請各位留意，過去兩日，尤其是昨天，西方國家多國元首突然現身談香港現況，這是不尋常的，而全部都要求中共節制，不要派解放軍到香港。
懂國際形勢的人及有經驗的政治人物都知 這應是中共已知會各主要大國，短期對香港有重大行動，事先通知，唔好話突如奇來。依家不少消息話30萬武警(非解放軍)武警功能是對內，解放軍是對外，已集結深圳。而林鄭昨日的表情，亦有人認為係知道有事會發生而自己無能為力。
機場班友仔仲以為咁過紖，其實係佢地自己毀滅兩制，擁抱一國。咁就玩勁d 歡迎一國吧。
看林鄭昨日焦急欲哭無涙的樣子，她應該知道深圳武警的計劃。求仁得仁，機場 癱瘓 讓全世界都知道香港已進入緊急狀態 ，完全可以 正確化武警的介入。 毆打內地記者 ，巳令14億人 敵愾同籌。 遲啲香港人會明白 ，今天的警察武力 只係小兒科 ，不過我相信班黑衣人正 非常亢奮 ，幻想可以打贏武警， 繼續挾持幾百萬香港人。 民陣今個星期日繼續玩掩護， 但當中央決定出手 ，香港以後不一樣了， 睇下仲有冇人 阻人返工當罷工。

[緊急分析]法！不！責！眾！

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你